有冇人玩過屎

細過4-5歲記得印象好深刻
痾左條好靚既警棍屎
之後見到個屎塔咁乾淨既水又有條咁靚既屎
就想拎起黎研究舊屎
但係又唔知點解會識整污糟
抆左個保鮮袋當手套就拿左條屎上黎
個手感又唔係好硬但係揸上手又唔會爛
聞落又唔係好臭 玩左一陣就掉左落垃圾桶
後尾老母見到就問 一問就知係我
佢笑到依加都會拎出黎笑

BB仔唔識坐屎塔，用痰罐去，有日去大，大完我拎咗個匙羹係度攪嚇到我姑媽大叫

屌你老母

痾撚線 有冇’不‘黎食

食過

咁多野唔玩 你駛唔駛玩屎咁核突既野呀

細個沖沖吓涼嗰時用手洗屎之後有啲屎碎喺手，我就擺落口食。咬落好像香口膠，好有咬勁

做咩姐

好玩唔玩玩屎

點解會想食

有聲